## [1.6.2] - 2018-08-05
- Προστέθηκε μια αναφορά στον δημιουργό της σελίδας.

## [1.6.1] - 2018-06-17
- Διορθώθηκε ένα bug όπου στις πιο πολλές περιπτώσεις, ένας μόνο κενός βαθμός θεωρούταν σφάλμα.

## [1.6] - 2018-06-17
- Τώρα το site μπορεί να σου πει πόσο θα πρέπει να γράψεις σε ένα μάθημα που δεν ξέρεις πόσο πήρες για να πάρεις τα μόρια που χρειάζεσαι.
- Τα ονόματα των μαθημάτων έγιναν λιγότερο επίσημα.

## [1.5] - 2018-05-01
- Προστέθηκε υποστήρηξη για ειδικά μαθήματα.

## [1.4] - 2018-04-28
- Τα ονόματα των επιστημονικών πεδίων είναι πιο ξεκάθαρα.

## [1.3] - 2018-04-25
- Προστέθηκαν και τα ΕΠΑΛ ως επιστημονικό πεδίο.
- Η σελίδα "θυμάται" τους βαθμούς και το πεδίο που εισήγαγε ο χρήστης, και αφού την κλείσει.
- Διορθώθηκε ένα πρόβλημα όπου τα υπολογισμένα μόρια δεν ήταν σωστά.

## [1.2] - 2018-04-24
- Τα μόρια εμφανίζονται στο τέλος της σελίδας με μεγάλα, κεντραρισμένα γράμματα.

## [1.1] - 2018-04-15
- Η σελίδα έγινε εμφανίσιμη σε όλες τις συσκευές.

## [1.0] - 2018-04-13
- Αυτή είναι η πρώτη έκδοση που βγήκε στον αέρα